【我母語係廣東話】粵語比英文出現早500年！

依段9分鐘既片充份表達點解廣東話比普通話優性，唔該政府班狗官擘大隻眼睇清楚，香港人既母語係乜！同埋點解要堅持寫，講廣東話！

連登仔唔想個孫將來用普通話同你講嘢，就share 個post 引起多D回響。冇野係冇用，只要夠多人醒覺，都可以對抗政府！

「人命的權力永遠大於政府」

6:30 秒講咗粵語對學習既影響

要阻止普通
0. 承繼中古唐宋音韻
1. 粵語係正統中文 有國際同歷史地位
2. 粵語是書面語同口語雙通 小朋友唔使諗都做到
3. 粵語有助提高智商 你見香港7080年代就知

推

根本唔駛搞咁多野
"廣東話係我母語"已經夠

"母語"一詞多數只係對移民用
香港人講香港官方語言(官話)
係好正常

除非你覺得自己係新移民
否則唔該唔好跟住炒作"母語"呢個詞彙
正如之前毒媒炒作的 "新"香港人
有"新"香港人
即係"舊"香港人要被淘汰

大陸狗必死 !!

胡語只2,3百年
係滿清入關統治中原後
胡化北京城話的新語言